建制派開始轉口風

啱啱睇now新聞

田北辰建議要暫援送中，因驚影響下次選情

中國賓就話開會有風險，唔應該開會住，同埋認為星期日遊行人數會影響送中投票情況

未有link住

睇立法會幾時重新開會最實際

[幫推] 警犬催淚彈掉記者Reddit Post

69遊行前
中國賓話就算遊行人數多過反23條
自由黨都未必倒戈
而家講法唔同咗

田北辰促政府暫緩逃犯條例修訂

【Now新聞台】立法會議員田北辰促請政府暫緩逃犯條例修訂，否則擔心影響建制派的選情，繼而影響政府管治。身兼行會成員的葉劉淑儀則認為，政府讓步的代價更大。

立法會議員田北辰：「既然台灣已表態，沒有迫切性，又有極大爭議，有很多人上街，如果立法會通過修例，明年立法會選舉，我無法想像。若不幸地立法會建制派失守過半數，政府如何管治？絕對相信特首肯暫緩，能重拾管治威信。」

身兼行會成員的葉劉淑儀：「不可稍為延遲，立法會即將休會，若政府擱置其實等於撒回。若因很多人群以暴力包圍立法會，以這樣的力量逼立法會不通過法例，外國指指點點和制裁，若政府屈服，將來付出的代價更大。」

驚影響選情？

[black]收硬皮都得啦[/black]

驚乜撚野影響
下年投票你地等失業啦撚樣ssss

建制派係咪都收硬皮啦

一日未撤回，一日都記你老母

咁又唔好咁老定
第1 建制有大把廢老鐵票
第2 政府隨時可以搬龍門DQ哂非建制參選人

葉劉毒到，自己做唔到特狗
都要推淋病去死

暫緩?係撤回呀!

總之如果表決, 一定要出去!

差3票就可以收皮

總之係要撤回
一日未撤回我理得佢轉唔轉口風，要嘅係結果

616要多啲出去
Keep住俾壓力
等多啲建制倒戈
政府就會撒回

撤回

葉劉緊係想過
23條一定係佢人生嘅遺憾
而家呢條過左就等於23條立法
完佢個心願

我地要撒回呀，暫乜撚援呀